「有圖」Asus notebook mon壞咗 邊度可以維修？

小弟太暴力
唔小心整爛咗
Notebook 型號：asus tuf 6 plus 17吋
求救

淘寶買 自己換 最慳錢

原廠
‭3582 4770‬

咩嚟？

我都Asus 14寸搵依間報過連工包料$850

Asus 客服中心電話呀

老闆？

有人問我咪答囉，我都係幫親過一次嘅客仔，同佢無親歡迎你抵制佢唱衰佢，同我無關！

幾有型呀，唔駛整啦